{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072678?place[place_type]=GID&place[gid]=1072678&place[latitude]=37.8141224573&place[longitude]=127.4702585731&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 산이랑물이랑펜션"
    },
    "text": "こんにちは。南怡島の近くにあるドゥミル渓谷に位置する山とムルランです。 当ペンションは南怡島近くのドゥミリ渓谷に位置する家で、山や渓谷の水がすぐ隣にあり、自然と調和した風景を楽しむことができます。 カナダ式建築スタイルで二階建てのペンションは、雰囲気のある庭のある森の中の家のような感じを与えます。 2階テラスでは美しい山村の風景を鑑賞することができます。 快適でゆったりとした時間を過ごせる当ペンションで忘れられない旅行の思い出を作ってみてください。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 予約人数に追加で人数が増える場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションですが、同伴時に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。 ご利用のお客様のために定められた入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止となっています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用して喫煙してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 バーベキュー場では様々な料理と野菜、キノコを一緒に添えて焼いて食べることができ、バーベキュー施設利用時には基本2人に対しては20,000ウォンであり、追加料金が発生します。 メゾネットタイプの一軒家の客室にはプールがあり、共用プールの利用時間は午前11時から午後7時までです。 駐車スペースも利用可能で、ペンションの前にあるドゥミル渓谷は、夏は涼しくてきれいな水遊びが楽しめる場所で、冬はそりに乗ることができます。 ペンションを利用する場合、ジヨン水上レジャーを割引価格で利用でき、チェックインは午後3時からチェックアウトは午前11時までです。 客室は漢拏山、錦江、塩江、蟾津江、栄山江など様々な種類がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南怡島の近くにあるドゥミル渓谷に位置する山とムルランはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションはカナダ式建築スタイルで、二階建ての家のような雰囲気があり、自然と調和した風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間はそれぞれ何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような人数まで利用することができますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのペットの同伴に関してどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能ですが、同伴時に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する際に必要な条件は何ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項は何ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止となっています。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用して喫煙してください。また、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "基本2人に対しては20,000ウォンであり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "共用プールの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "共用プールの利用時間は午前11時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの前にあるドゥミル渓谷は、夏は涼しくてきれいな水遊びが楽しめる場所で、冬はそりに乗ることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からチェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 532
    }
}